有冇人記得好耐以前明珠台做過嘅兒童節目

大概1995～1999年咁上下
應該係週末朝早喺明珠台播
印象中有幾個外國小朋友被一隻紫色嘅怪物追殺
然後講班細路點樣逃走
隻怪物好似剩係識叫：阿卡啦咪！
最後好似仲爆死咗
有冇人知道個節目叫咩名？

隻紫色怪個樣好似咁樣

推